有冇人可以教我點插

點搞

1️⃣2️⃣3️⃣4️⃣
5️⃣6️⃣7️⃣8️⃣

跟顏色插478

但點駁電視機

咁你要影電視機個背脊黎睇下

照色搞掂了 thx巴打

色差都唔識插

應該係 composite, 唔係色差